馴龍記香港版配音真係好倒米

第二集有江美儀已經頂唔順

今集仲要出個白粉仔

屌你老母

樓主好憎佢
一起身就開po

唔想睇

憎到仆街

仲有佢個唐記女友

頭上放水仙

水性楊花

配音版真係連bt都費事

直接英文出字幕咪得 出中文配音真係多鳩餘

決定down黎睇算

其實係乜水 唔撚識佢

大明星嚟㗎人地

食開白粉既大明星

比班垃圾cap水

仲諗緊邊條撚樣配得咁難聽 屌成套野得一個tone 睇撚到燥底

做咩唔睇英文版

演員wo

上網睇免費戲好尊重知識產權

揾明星配音真係好戇鳩

唔識佢

你肯定佢係明星？

起碼江美儀係
隔離嗰個唔識 原來唔係？

自稱演員但睇盜版電影既食白粉柒頭

樣子巴打再世